(金鐘集會) 遠東金融中心 係信和做物管

遠東金融中心 好似係信和做物管架

佢地批准黑警上頂樓架

推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯 抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！ LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶 Facebook: [url]http://www.facebook.com/sayno2tvb[/url] TVB廣告客戶名單: [url]http://bit.ly/2JSJaQK[/url] TG 抵制廣告行動組: [url]https://t.me/sayno2tvb[/url] TG 狙擊活動行動組: [url]https://t.me/tvbfucker[/url] TG channel: [url]https://t.me/shittytvb[/url]